神戶食堂 又一間公開支持黑警了

早排已經Po 過呢間神戶食堂 空姐牛肉飯了
兒家話黃屍因為政見攻擊佢好醜陋呀你地
現在已經公開表明自己是支持警察了
黑白是良知 食一d 無良知既人整既人 真係想嘔

傳送門👇🏼👇🏼👇🏼

經過西九要幫佢好好宣傳

係佢令到人地比人炒，嗰句嘢叫返佢同自己講啦

唔覺有咩咁特別，唔係好好食姐

夜晚d玻璃好易自爆

藍屍有腦有良知就唔叫藍屍啦

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

通常都係人格有問題
呢啲閪女人唔駛旨意會有人再幫你囉

深水埗添福咪又係比佢地班垃圾搞
龍門任佢搬？

臭G牛肉飯

呢間之前係飲食gp有好多打手洗版推介

有中國人唔做
做漢奸
唔記得當年日本仔點打中國？
請各位愛國人士罷食

出埋啲自我感覺良好嘅廢話 撐埋啲無良知既狗隻
唔方好人得去邊
咁撐狗自己捐入狗竇獻身玩下人獸交呀嘛

邊個食邊個就係鬼

日本狗殺香港人都未同香港道歉,仲賣日狗野,崇日多是大中華膠

原本唔知乜水
可以blacklist了

最撚憎人用日本仔名
唔撚愛國屌你老母 唔撚食

呢間野仲難食過吉野家

去到勁遠圍爐

推啊屌

紋晒身大家都知咩事架啦
黑警開OT 老婆玩3P